如果會員 「肥絲大隻」 應考中文科Dse口試，會有咩情況發生?

佢應該攞曬其他考生份note黎改錯別字

關IKEA乜事

係都叫佢改作文啦

口試唔諗埋右？

考官都怕撚咗佢

古人左光斗…
咁右光斗呢？

《左氏春秋》記載...
咁右氏春秋呢？

左傳係一部.....
咁右傳呢

除左左傳，仲有冇右傳呢?

肥絲上黎講兩句啦

除左，除右
自膠先

咁考車牌咪....

同學A:我認為除左XXXXX之外......
肥絲：唔除埋右？

叫條撚屌仆街啦
成日On9當有趣

但口試點知人地用個咗字定左字